天氣越炎熱，老衲越牛B

嘩，哩個gif正

今次牛b唔洗死